睇下92年洛杉磯暴動因由 你就會明點解黑人咁嬲 因為所有野都同香港一樣

全片完整版 | 膚色在美國，猶如永難跨越的平行線，而今，敏感的種族情緒又因為一個生命的殞落，掀起一連串的脫序暴動...【1992 洛杉磯暴動】

其中一單案 有個黑人女仔去一間韓國女人的店買橙汁 佢手上渣住錢
但韓國大嬸以為佢偷野 結果咩都無問直接捉住佢 黑人女仔還手 跟住放低杯橙汁離開
個韓國大嬸直接係佢後腦開槍

結果陪審團裁定個韓國女人誤殺 要求判佢坐16年
白人法官判決係 無錯係誤殺 不過我用隻眼一睇就知佢係好人 我知佢唔會再犯 結果係監都唔洗坐 罰400HR社區服務加500USD了事
你可唔可以想像到 有個人殺左人 連陪審團都話佢錯 結果個官係判佢社區服務
仲要係州政府都覺得個官無問題 拒絕重審 個官咩事都無
(WELL 咁似我地高尚情操?)

有一個黑人醉酒駕駛 結果俾警察截停 個黑人訓左係地 俾警察用警棍足足打左56下
仲要係有片先數到56下 未拍片之前打左幾多下 根本無人知
警察總長拒絕道歉 暫時係州議會大番堆議員 你地再嘈 我地就唔會再執行職務

結果最尾 有曬片 白人陪審團一樣全部話四個警察咩罪都無
州政府唔理 無人理 結果暴動

當然今日係2020年 因為美國有民主同監察的關係 成個美國已經進步左好多
今次警察總長帶頭道歉 州政府出曬來SAY SORRY

但係美國種族問題 我諗依十幾二十年應該都唔會解決到

其中一個問題係 黑人本身好懶同蠢 成個美國黑人三分一人都坐過/坐緊監 佢地可以去學習 去番學 但永遠都好懶 唔想去學

座完出返黎要做超市同7-11，轉個頭又做返黑社會毒販，又入返去座。
本身社會歧視，家庭收入低，學歷低，容易誤入歧途或長年經濟援助

痴撚線 個黑人女仔淨係俾人掹住
已經開始出手打人
最尾仲要一拳打人塊面打到人哋跌落地
咁都可以幫佢洗地

無限loop
根本黑人係受精個刻都輸撚左
個起點同其他種族差係十萬九千里

人以群分，唔同群體本身就有唔同價值觀同特點
要和平共處根本就冇可能
就算同樣係華人，香港人同支那人個差距之大，大家有眼睇

個老闆娘最多淨係扯住佢
全程都冇點還手
之後放手 諗住收返袋野
條女仲扯住袋野唔放
然後一拳打落人哋塊面
老闆娘成個人向後撻落地
如果撻親後腦已經死咗
真係好唔公道
明明係合法被殺就判誤殺

黑人要什麼？很簡單呀，黑人要不勞而獲。

猶太人八十年前被殺到快滅族，八十年後從埃及幹到伊朗，把中東幹翻一圈。

越南人六十年前都是難民來美國，六十年後醫生律師一堆越南人。

華人一百年前還在挖鐵路，現在是平均收入最高的族群。

媽的黑人被解放一百七十年了，結果還是這種鳥樣？怪誰？

黑人這麼不滿美國怎麼不全部滾回象牙海岸建國？學猶太人？

很簡單呀，因為黑人除了不勞而獲什麼都不會。

你看給黑人搞過的國家哪個好？

南非白人執政的時候好好的，黑人一執政直失落三十年。

小弟住的舊金山，市長就黑人，晚上走在 Market Street 上都會被搶，毒販直接在 BART（這邊捷運）門口交易毒品啦，五十塊錢一小包古柯鹼，還收信用卡。

台灣人不要被左派那套鬼扯騙了，什麼跟黑人一起爭取福利，黑人多拿的就從各位黃皮猴子身上拿啦，難道你以為是從白人身上拿嗎。再這樣搞下去美國不爛也難，垃圾民主黨政府。

※ 文章網址:

On9..美國黑人既問題而家唔係一個種族既問題...係同香港一樣起步點既問題..你可以話有黑人本身係懶同蠢..但唔係有色人種既dna就係懶同蠢..

的確 冇記錯出手個黑人女仔好似都幾大份下
而且後期因該依件事而令黑人開始搶劫韓裔地區既店鋪
老闆娘既鋪頭都好似比人燒左 唔少人一生既心血就咁被人搶掠哂
而成個暴動事件起因主角 個位被警察毆打嘅黑人最後係獲得一筆用唔完既鉅額賠償 而佢後面亦因爲服藥過量而死
事件性質唔太一樣 唔可以下下都拉埋同香港黎類比

咁誇張 白人都唔還擊

又話要平等，但又唔比南非有白人總統，但美國就可以有黑人總統

不是DNA問題，文化教育既問題
就好似鄰國咁

所有野都同香港唔同，無比較嘅意義

解決種族歧視唔係靠把口 而係靠黑人用行動去改變形象

無論你用幾多左派道理去逼人大愛包容黑人 都唔可能從心入面認同
依個世界無人一開始就歧視一個種族 係有一大班人做臭自己個朵 導致大家對佢地睇法定型 如果大多數黑人都有正當職業生活 友好又正面 歧視仲存在？
正如十幾年前無乜人會覺得中國人乞人憎一樣 行為造成既惡果 只能用行為去補救 唔去改變有問題既人 反而逼普通人去遷就 有意義咩？

美國社會俾左好多機會 黑人一樣做到球星 名人 有錢人 佢地唔願意 咁可以點 逼人去認同佢地 優待佢地？最後歧視既究竟係邊個？

所以就可以一槍打爆佢個頭，真係唔知邊個洗緊地

你想撐BLM無問題
但咪撚亂鳩咁拉埋香港黎比

係咁架啦